我唔係要撤回呀，我係要攬炒呀

屌你老母